準備好做魔法師 第一步係咪去浸大學火系魔法？

可以去含大做愛做到下體出火又出水

聽講可以學埋冰火

Mean-.-

好型 一定燒死女

想join

打錯 溝死女先岩

城大係土系?

城大有咩偉跡先

香港城市大學天花倒塌事件為2016年5月20日下午2時30分，於香港九龍塘香港城市大學胡法光運動中心陳大河綜合會堂所發生的意外，整個館頂天花突然倒塌，面積為35乘40米（共1,400平方米），事件中3人受輕傷。

土系魔法咁勁

黎科大可以學到毒系魔法

一入課室即刻扣血

去樹中可以學木遁

做見習鬼學到呢招 禁咒黎
見習去浸大學火系 威力最大

未學完已經可以炸到人重傷

遁走左都冇人知 浸大火術就唔同啦

浸大係香港既魔法學院

點解

默默發展 冇人知

木遁好似勁d喎⋯⋯

Innnnncenddddioooo

中大黑魔法系好多人讀唔掂自殺...

各路英雄都會去幫拖 到時就見到浸大火術師有幾型

科大多啲定中大

屌，好笑

科大嗰啲好似唔同，類似葵花寶典咁要唔接觸異性先練得，好神秘
我就冇讀過，有冇校友講解下？

高汁

要切？

笑住面對 型到

中大一入學就要用分類帽

有咩學

咁想知恆大係咩系

生物召喚系

咁珠大呢

收皮啦 點同我地世界第一魔法學府浸大鬥呀

全地圖打晒

3人輕傷 唔夠高攻

塵遁。原爆剝皮之術

好型 出晒水了

要召喚大半年先召喚到一隻冇戰鬥力既生物出黎
不了

班友企喺地圖邊，趁未殺到埋黎quit game，如果唔係全部唔死都一身疝

可以學多人咏唱

可以吸引注意

出技太慢啦 浸大火術就唔同 走都走唔到

冇殺傷力有咩用

但係出嗰個自己都燒埋

未學成姐

拉港大補師過黎開buff「何東精神」，加魔攻魔防先再出

想畀佢地buff

想知樹大仔學緊啲咩

做前線咁危險
我都係去能大僧侣系學做後勤算喇

練金術師都得
麵粉練成

港大係咪得體術

Poly可以學水系魔法

唔夠城大水舞姦勁 土水雙重魔法

埋大係體術

I 大咩系

學木遁去科大搵竹林三賢學啦

大家剩係掛住吹奏各大魔法幾勁？有無人關心過明大魔術學院就快倒閉？雖然開校至今未見咩偉大魔法師，甚至有咩專科可以打飛機，但作為魔法同袍，大家應該多多關注。

利申：唔想來年魔法世界盃少一席（自己係麻瓜，無受過魔法教育）

中大有和聲beat音系魔法

科大係轉職做盜賊㗎 偷竹

港大係學法杖用法

全職法師撚